[Sorry有錢真係可以為所欲為] 歐洲足協表明不會就尼馬的交換球衣事件要求他隔離

歐洲足協表明不會就尼馬的交換球衣事件，而要求他隔離，故尼馬可於歐聯決賽出賽。
巴黎聖日耳門周二於歐聯4強戰以3:0淘汰萊比錫，球會史上首次殺入歐聯決賽，巴西球星尼馬（Neymar）賽後興奮過了頭，竟然與對方球員哈史頓保交換波衫，多個傳媒賽後都指，此舉可能令他需要12天自我隔離，因而錯過下周日在里斯本上演的冠軍戰。 由於事關重大，歐洲足協急忙解話，指賽事於新冠疫情下閉門作賽，要求球員切勿交換波衫，以免出現病毒傳染，然而補充指這只是建議，並不構成任何紀律處分，故不會就今次事件進行任何調查。 尼馬在對萊比錫雖然沒有入球，但表現十分活躍，並助攻迪馬利亞射入2:0的一球，其能夠在決賽上陣，絕對是決賽對手拜仁慕尼黑的壞消息。

原POST一早有人POST左只係recommendation 而唔係強制
有腦諗下都知係場度攬晒身就ok 唔比交換波衫係咪合理
只係d中文媒體唔fc就係度鳩吹 重要唔止一間